五歲女童被虐殺案，有個仆街死都要拉政治黎講

仲要串過馬撚 好彩一早cap低咗

最新消息，條撚樣收埋晒所有自己啲相

睇個樣都知係濕鳩死全家黑警啦

收佢老母臭閪呀，巴打好波

乜撚都關佔中事啊嘛，已經聽到悶!

各位巴打全面進場

已經有人開始玩緊
開頭仲串尻人

邊有人改個名叫Henryson

最新消息：條友delete 左comment, 現附上佢嘅FaceBook Link

歡迎大家send番佢啲相俾佢

Push 唔好放過呢啲垃圾

呢啲垃圾死全家巴打好波

一齊開火

一個都唔好放過

仲要咁撚惡

Instant Karma

同我推

ching ho ball

但藍絲依然不能放過

啱㗎啦 呢d撚樣過街老鼠咁款

Push

弱智嘅都搞？